剪指甲會唔會等沖完涼先剪

會
唔會

覺得指甲濕左水軟淋淋剪落去好怪

醒起咪剪
有時沖涼前醒起咪剪
有時沖完涼醒起咪剪